蓬佩奧 與 英國外相藍韜文 通電話

落 order ？

Secretary Pompeo
@SecPompeo

Productive call with UK Foreign Secretary @DominicRaab on Hong Kong. Beijing’s efforts to undermine Hong Kong’s autonomy cannot go unchallenged by the international community.

哈勞，係屎猴做耶啦

中方違反聯合聲明，中國唔敢EH
美國助攻英國 ，中國唔敢EH
英國收回香港，中國唔敢EH
但帝國主義沒落，不再接受殖民地，中國唔敢EH
英國允許香港人做公投，自決獨立，中國唔敢EH
香港獨立，中國唔敢EH
中共失去金蛋，自此國勢走向下陂
跟著發爛渣/走蘇聯後路

post 錯台，已開新 post

[落order?] 蓬佩奧 與 英國外相藍韜文 通電話

蓬佩奧做野可以咁快同咁盡，一開波先係極之意想不到咁話想取消香港特殊待遇，之後就光速同英國外相傾電話講香港問題，美國又贏

Trump trump對中國好似對伊朗咁樣
大巴大巴車埋去
好正
雖然我對英國無咩期望

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做份問卷